{"translation-revision-date":"2022-01-24 20:06:49+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=4; plural=(n % 100 == 1) ? 0 : ((n % 100 == 2) ? 1 : ((n % 100 == 3 || n % 100 == 4) ? 2 : 3));","lang":"dsb_DE"},"site exporter menu item\u0004Export":["Eksport\u011browa\u015b"],"%s - Content":["%s - wop\u015bimje\u015be"],"This template has been customized":["To\u015b ta p\u015bed\u0142oga jo se p\u015bim\u011bri\u0142a"],"Rename template":["P\u015bed\u0142ogu p\u015bemjeni\u015b"],"Rename":["P\u015bemjeni\u015b"],"Template has been renamed.":["P\u015bed\u0142oga jo se p\u015bemjeni\u0142a."],"%s - Header":["%s - g\u0142owa"],"Added by":["P\u015bidany w\u00f3t"],"No %s found.":["\u017dedne %s namakane."],"An error occurred while reverting the template.":["Zm\u00f3lka jo se nasta\u0142a, ga\u017e jo se sl\u011bdk staji\u0142a p\u015bed\u0142oga."],"An error occurred while renaming the template.":["Zm\u00f3lka jo se nasta\u0142a, ga\u017e jo se p\u015bemjeni\u0142a p\u015bed\u0142oga."],"An error occurred while creating the template part.":["Zm\u00f3lka jo se nasta\u0142a, ga\u017e jo se nap\u00f3ra\u0142 \u017a\u011bl p\u015bed\u0142ogi."],"Navigation Sidebar":["Nawigaciska bocnica"],"Title is not defined.":["Titel njejo defin\u011browany."],"You attempted to edit an item that doesn't exist. Perhaps it was deleted?":["S\u0107o wopyta\u0142, zapisk wob\u017a\u011b\u0142a\u015b, k\u00f3tary\u017e njeeksist\u011brujo. Jo sna\u017a wula\u0161owany?"],"Editor (beta)":["Editor (beta)"],"%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress":["%1$s \u2039 %2$s \u2013 WordPress"],"An error occurred while creating the template.":["Zm\u00f3lka jo se nasta\u0142a, ga\u017e jo se nap\u00f3ra\u0142a p\u015bed\u0142oga."],"Now displaying: %s":["N\u011bnto se pokazujo: %s"],"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":["How jo nadrobne rozpokazanje, \u017ao\u017e zg\u00f3nijo\u015bo, kak m\u00f3\u017eo\u015bo nejl\u011bp\u0161e wuw\u00f3no\u017ae\u015b."],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/styles-overview\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/styles-overview\/"],"New to block themes and styling your site? ":["S\u0107o nowy pla blokowych drastwow a p\u015bi wug\u00f3towanju sw\u00f3jogo sed\u0142a?"],"You can adjust your blocks to ensure a cohesive experience across your site \u2014 add your unique colors to a branded Button block, or adjust the Heading block to your preferred size.":["M\u00f3\u017eo\u015bo sw\u00f3je bloki p\u015bim\u011bri\u015b, aby stawne do\u017eywjenje na sw\u00f3jom sedle zaw\u011bs\u0107i\u0142 \u2013 p\u015bidaj\u015bo t\u0142oca\u0161kowemu markowemu blokoju sw\u00f3je jadnorazowe barwy, abo p\u015bim\u011b\u0155\u015bo g\u0142owowy blok na sw\u00f3ju prefer\u011browanu wjelikos\u0107. "],"Personalize blocks":["Bloki personaliz\u011browa\u015b"],"You can customize your site as much as you like with different colors, typography, and layouts. Or if you prefer, just leave it up to your theme to handle! ":["M\u00f3\u017eo\u015bo sw\u00f3jo sed\u0142o p\u00f3 sw\u00f3jom \u017eycenju z rozd\u017a\u011blnymi barwami, typografiju a wug\u00f3towanjami p\u015bim\u011bri\u015b. Abo, jolic co\u015bo, p\u015bew\u00f3staj\u015bo sw\u00f3jej drastwje z tym wobchada\u015b!"],"Set the design":["Design nastaji\u015b"],"Tweak your site, or give it a whole new look! Get creative \u2014 how about a new color palette for your buttons, or choosing a new font? Take a look at what you can do here.":["Optim\u011bruj\u015bo sw\u00f3jo sed\u0142o abo daj\u015bo jomu cele nowy nagl\u011bd! Bu\u017a\u0107o kreatiwny \u2013 kak by by\u0142o z noweju barwneju paletu za wa\u0161e t\u0142oca\u0161ki abo nowym pismom? Wogl\u011bdaj\u015bo se, co\u017e m\u00f3\u017eo\u015bo how cyni\u015b."],"styles":["stile"],"Welcome to Styles":["Witaj\u015bo k stilam"],"Welcome to styles":["Witaj\u015bo k stilam"],"Click <StylesIconImage \/> to start designing your blocks, and choose your typography, layout, and colors.":["Klikni\u015bo na <StylesIconImage \/>, aby zachopi\u0142, sw\u00f3je bloki designowa\u015b a wubje\u0155\u015bo sw\u00f3ju typografiju, wug\u00f3towanje a barwy."],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":["Designuj\u015bo w\u0161ykno na swojom sedle \u2013 w\u00f3t g\u0142owy do\u0142oj do nogi \u2013 z pomocu blokow."],"Make template part":["P\u015bed\u0142ogowy \u017a\u011bl nap\u00f3ra\u015b"],"Detach blocks from template part":["Bloki w\u00f3t p\u015bed\u0142ogowego \u017a\u011bla w\u00f3tpowjesy\u015b"],"Edit your site":["Sw\u00f3jo sed\u0142o wob\u017a\u011b\u0142a\u015b"],"Get Started":["Pr\u011bdne k\u0161ace"],"Welcome to the site editor":["Witaj\u015bo k sed\u0142owemu editoroju"],"Show or hide the block settings sidebar.":["B\u00f3cnicu blokowych nastajenjow pokaza\u015b abo schowa\u015b."],"Edit Page Template":["P\u015bed\u0142ogu boka wob\u017a\u011b\u0142a\u015b"],"Template part created.":["\u0179\u011bl p\u015bed\u0142ogi jo se nap\u00f3ra\u0142."],"Create a template part":["P\u015bed\u0142ogowy \u017a\u011bl nap\u00f3ra\u015b"],"Toggle navigation":["Nawigaciju p\u015be\u0161altowa\u015b"],"Close settings sidebar":["Bocnicu nastajenjow zacyni\u015b"],"Reset to defaults":["Na standard sl\u011bdk staji\u015b"],"Drag to resize":["\u015a\u011bgni\u015bo, aby wjelikos\u0107 zm\u011bni\u0142"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas.":["Wu\u017eywaj\u015bo tas\u0107e \u0161ypka nal\u011bwo a \u0161ypka nap\u0161awo, aby wjelikos\u0107 \u017a\u011b\u0142oweje p\u0142oniny zm\u011bni\u0142."],"More Global Styles Actions":["Dal\u0161ne akcije globalnych stilow"],"Beta":["Beta"],"Close global styles sidebar":["Bocnicu globalnych stilow zacyni\u015b"],"Set the default color used for links across the site.":["Nastaj\u015bo standardnu barwu za w\u00f3tkaze na ce\u0142em sedle."],"Link color":["W\u00f3tkazowa barwa"],"Set the default color used for text across the site.":["Nastaj\u015bo standardnu barwu za tekst na ce\u0142em sedle."],"Set a background color or gradient for the whole website.":["Nastaj\u015bo sl\u011bzynowu barwu abo barwny p\u015beb\u011bg za ce\u0142e websed\u0142o."],"Select palette type":["Wubje\u0155\u015bo paletowy typ"],"Palettes are used to provide default color options for blocks and various design tools. Here you can edit the colors with their labels.":["Palety se wu\u017eywaju, aby standardne barwne nastajenja za bloki a w\u0161ake designowe r\u011bdy k dispoziciji stajili. How m\u00f3\u017eo\u015bo barwy a jich mjenja wob\u017a\u011b\u0142a\u015b."],"Custom gradients are empty! Add some gradients to create your own palette.":["Sw\u00f3jske p\u015beb\u011bgi su prozne! P\u015bidaj\u015bo n\u011bkotare p\u015beb\u011bgi, aby sw\u00f3jsku paletu nap\u00f3ra\u0142."],"%d color":["%d barwa","%d barwje","%d barwy","%d barwow"],"Elements":["Elementy"],"Aa":["Aa"],"Add custom colors":["Sw\u00f3jske barwy p\u015bida\u015b"],"Custom colors are empty! Add some colors to create your own color palette.":["Sw\u00f3jske barwy su prozne! P\u015bidaj\u015bo n\u011bkotare barwy, aby sw\u00f3ju barwowu paletu nap\u00f3ra\u0142."],"Manage palettes and the default color of different global elements on the website.":["Zastoj\u015bo palety a standardnu barwu rozd\u017a\u011blnych globalnych elementow na websedle."],"Manage the fonts and typography used on the links.":["Zastoj\u015bo pisma a typografiju za w\u00f3tkaze."],"Manage the fonts used on the site.":["Zastoj\u015bo pisma, k\u00f3tare\u017e se na sedle wu\u017eywaju."],"Manage the typography settings for different elements.":["Zastoj\u015bo typografiske nastajenja za rozd\u017a\u011blne elementy."],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["P\u015bim\u011b\u0155\u015bo nagl\u011bd w\u011bstych blokow a za ce\u0142e sed\u0142o."],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["P\u015bim\u011b\u0155\u015bo nagl\u011bd w\u011bstych blokow za ce\u0142e sed\u0142o."],"Show %s details":["Drobnostki pokaza\u015b: %s"],"Areas":["Wobce\u0155ki"],"Browse all %s":["W\u0161ykne %s p\u015bepyta\u015b"],"Clear customizations":["P\u015bim\u011brjenja w\u00f3tw\u00f3no\u017ae\u015b"],"Restore template to default state":["P\u015bed\u0142ogu na standardny staw sl\u011bdk staji\u015b"],"Editing %s: ":["%s se wob\u017a\u011b\u0142ujo:"],"Template not found":["P\u015bed\u0142oga njejo se namaka\u0142a."],"Loading\u2026":["Cyta se\u2026"],"Template revert failed. Please reload.":["Sl\u011bdkstajanje p\u015bed\u0142ogi njejo se ra\u017ai\u0142o. P\u0161osym znowego zacyta\u015b."],"Template reverted.":["P\u015bed\u0142oga jo se sl\u011bdk staji\u0142a."],"The editor has encountered an unexpected error. Please reload.":["Editor jo starcy\u0142 na njew\u00f3tcakanu zm\u00f3lku. P\u0161osym zacytaj\u015bo znowego."],"This template is not revertable.":["To\u015b ta p\u015bed\u0142oga njedajo se sl\u011bdk staji\u015b."],"An error occurred while deleting the template.":["Zm\u00f3lka jo se nasta\u0142a, ga\u017e jo se wula\u0161owa\u0142a p\u015bed\u0142oga."],"sidebars":["bocnice"],"general":["pow\u0161ykne"],"\"%s\" removed.":["\u201e%s\u201c jo se w\u00f3tw\u00f3no\u017ae\u0142."],"footers":["g\u0142owy"],"Download your templates and template parts.":["Ze\u015b\u011bgni\u015bo sw\u00f3je p\u015bed\u0142ogi a p\u015bed\u0142ogowe \u017a\u011ble."],"An error occurred while creating the site export.":["Zm\u00f3lka jo se nasta\u0142a, ga\u017e jo se nap\u00f3ra\u0142 sed\u0142owy eksport."],"Navigate to the previous view":["K pjerwjej\u0161nemu nagl\u011bdoju nawig\u011browa\u015b"],"Area":["Wobce\u0155k"],"Block spacing":["Blokowe w\u00f3tk\u0142ony"],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["Sw\u00f3jski"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["Standard"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["Drastwa"],"Template Parts":["\u0179\u011ble p\u015bed\u0142ogi"],"Template (selected)":["P\u015bed\u0142oga (wubrana)"],"Close list view sidebar":["Bocnicu lis\u0107inowego nagl\u011bda zacyni\u015b"],"Delete template":["P\u015bed\u0142ogu wula\u0161owa\u015b"],"Generic label for block inserter button\u0004Toggle block inserter":["Blokowy zasaj\u017aowak p\u015be\u0161altowa\u015b"],"Give the template a title that indicates its purpose, e.g. \"Full Width\".":["Daj\u015bo p\u015bed\u0142oze titel, k\u00f3tary\u017e zam\u011br p\u00f3dawa, na p\u015b. \u201ePo\u0142na \u0161yrokos\u0107\u201c. "],"Layout":["Wug\u00f3towanje"],"Duotone":["Duotone"],"Margin":["Wenkowny w\u00f3tk\u0142on"],"Templates":["P\u015bed\u0142ogi"],"Block Library":["Blokowa biblioteka"],"Edit %s":["%s wob\u017a\u011b\u0142a\u015b"],"Open the block list view.":["Nagl\u011bd blokoweje lis\u0107iny w\u00f3cyni\u015b."],"Show more settings":["Dal\u0161ne nastajenja pokaza\u015b"],"Hide more settings":["Dal\u0161ne nastajenja schowa\u015b"],"Drawer":["Ka\u0161\u0107ik"],"Site":["Sed\u0142o"],"Open save panel":["Sk\u0142adowa\u0144ske wokno w\u00f3cyni\u015b"],"Padding":["Nut\u015bikowny w\u00f3tk\u0142on"],"Typography":["Typografija"],"templates":["p\u015bed\u0142ogi"],"Welcome Guide":["Wuwita\u0144ski p\u015bew\u00f3dnik"],"Gradient":["P\u015beb\u011bg"],"Solid":["Jadnobarwny"],"List view":["Lis\u0107inowy nagl\u011bd"],"More tools & options":["Dal\u0161ne r\u011bdy a nastajenja"],"Spotlight mode deactivated":["Modus spotlight jo deaktiw\u011browany"],"Spotlight mode activated":["Modus spotlight jo aktiw\u011browany"],"Top toolbar activated":["Symbolowa r\u011bdka g\u00f3rjejce jo aktiw\u011browana"],"Top toolbar deactivated":["Symbolowa r\u011bdka g\u00f3rjejce jo deaktiw\u011browana"],"Feature activated":["Funkcija jo aktiw\u011browana"],"Feature deactivated":["Funkcija jo deaktiw\u011browana"],"Block (selected)":["Blok (wubrany)"],"Top toolbar":["G\u00f3rjejcna symbolowa r\u011bdka"],"Create":["Nap\u00f3ra\u015b"],"Additional settings are now available in the Editor block settings sidebar":["P\u015bidatne nastajenja su n\u011bnto w bocnicy blokowych nastajenjow editora k dispoziciji."],"Block settings closed":["Blokowe nastajenja zacynjone"],"Pin to toolbar":["K symbolowej r\u011bdce p\u015bip\u011b\u015b"],"Unpin from toolbar":["Ze symboloweje r\u011bdki w\u00f3tp\u011b\u015b"],"Close plugin":["Tykac zacyni\u015b"],"Navigate to the previous part of the editor.":["K pjerwjej\u0161nemu \u017a\u011bloju editora nawig\u011browa\u015b."],"Navigate to the next part of the editor.":["K p\u015biducemu \u017a\u011bloju editora nawig\u011browa\u015b."],"Redo your last undo.":["Sl\u011bdne anul\u011browanje w\u00f3spjetowa\u015b."],"Undo your last changes.":["Wa\u0161e sl\u011bdne zm\u011bny anul\u011browa\u015b."],"Save your changes.":["Wa\u0161e zm\u011bny sk\u0142adowa\u015b."],"noun\u0004View":["Nagl\u011bd"],"Focus on one block at a time":["Fokus na jaden blok p\u00f3 drugem staji\u015b"],"Spotlight mode":["Modus Spotlight"],"Access all block and document tools in a single place":["P\u015bistup ke w\u0161ym blokowym a dokumentowym r\u011bdam na jadnom m\u011bstnje"],"Options":["Nastajenja"],"Editor":["Editor"],"The editor has encountered an unexpected error.":["Editor jo starcy\u0142 na njew\u00f3tcakanu zm\u00f3lku."],"Copy Error":["Kop\u011browa\u0144ska zm\u00f3lka"],"Attempt Recovery":["W\u00f3tnowjenje wopyta\u015b"],"More options":["Dal\u0161e nastajenja"],"Blocks":["Bloki"],"Site Icon":["Symbol sed\u0142a"],"Color":["Barwa"],"List View":["Lis\u0107inowy nagl\u011bd"],"Back":["Sl\u011bdk"],"Tools":["R\u011bdy"],"Background color":["Sl\u011bzynowa barwa"],"Text color":["Tekstowa barwa"],"Block":["Blok"],"Footer":["Noga"],"headers":["g\u0142owy"],"Colors":["Barwy"],"Template":["P\u015bed\u0142oga"],"Styles":["Stile"],"Learn more":["Dal\u0161ne informacije"],"Custom":["Sw\u00f3jski"],"Background":["Sl\u011bzyna"],"Dimensions":["W\u00f3tm\u011bry"],"Border":["Ramik"],"Text":["Tekst"],"Palette":["Paleta"],"Dashboard":["Kontrolna delka"],"Default":["Standard"],"Settings":["Nastajenja"],"Width":["\u0160yrokos\u0107"],"Theme":["Drastwa"],"Close":["Zacyni\u015b"],"Links":["W\u00f3tkaze"],"Redo":["W\u00f3spjetowa\u015b"],"Header":["G\u0142owowa smu\u017eka"],"Content":["Wop\u015bimje\u015be"],"Cancel":["P\u015betergnu\u015b"],"Plugins":["Tykace"],"Name":["M\u011b"],"Save":["Sk\u0142adowa\u015b"],"Publish":["W\u00f3zjawi\u015b"],"Undo":["Anul\u011browa\u015b"],"Actions":["Akcije"],"Title":["Titel"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-site.js"}}