{"translation-revision-date":"2022-01-11 16:13:34+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"eo"},"Clear color":["Vi\u015di la koloron"],"Select default color":["Elekti defa\u016dltan koloron"],"Color value":["Kolor-valoro"],"Select Color":["Elekti koloron"],"Clear":["Malplenigi"],"Default":["Defa\u016dlto"]}},"comment":{"reference":"wp-admin\/js\/color-picker.js"}}